MA讀完報MPhil有咩要求

GPA？

MPHIL 睇你搵唔搵到老細啫
gpa 反而係其次

唔試下直上phd?

好少收Mphil
Mphil Phd比例1:10左右 睇緣分

MA冇寫過thesis 直接PHD係咪冇乜可能

Mphil唔收phd會收咩？認真問

認真會
因為本身就開PhD位多過Mphil
Prof都想留人做幾年research

人工係咪一樣

PhD 過左qualification 先會同MPhil唔同，大概加$500

唔知其他大學係唔係

同問

Push

香港嘅大學定外國？

英國

寫過thesis
不過得B
唔知得唔得

得啦

做緊大專 但無mphil 無phd上唔到

喺香港讀 仲要行學術路
想有咩出路？

RA？

teaching

無Mphil 可以點教 ?
TA??

大專

讀Taught Dr 之後行teaching staff條路呢

有taught dr呢樣野？

即係俾錢讀既dr？